(有圖)最近買咗副黑超，型到出汁

< 如圖顯示

自問普通樣 戴上黑超感覺散發住一種韓流明星的氣質

可惜毒撚少出街無乜機會戴

所以返工放工個陣都會戴出嚟show off

有次坐地鐵有位小姐以為我盲咗讓座比我

搞到我鬼死咁尷尬 紅都面哂啊

雖然最後都有坐

笑左

忍唔住笑左

散發整容狗氣質?